{
  "age_limit": 0,
  "comment_count": null,
  "description": "Mustafa Ceceli & J\u0130NE 'nin, Ceceli M\u00fczik Prod\u00fcksiyon etiketiyle yay\u0131nlanan \"\u0130mtiyaz\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, video klibiyle netd m\u00fczik'te. \r\n\r\nS\u00f6z ve M\u00fczik: ...",
  "display_id": "10616306",
  "duration": 163.52,
  "ext": "mp4",
  "extractor": "Izlesene",
  "extractor_key": "Izlesene",
  "format": "1080p - 1080p",
  "format_id": "1080p",
  "formats": [
    {
      "ext": "mp4",
      "format": "360p - 360p",
      "format_id": "360p",
      "height": 360,
      "http_headers": {
        "Accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8",
        "Accept-Charset": "ISO-8859-1,utf-8;q=0.7,*;q=0.7",
        "Accept-Encoding": "gzip, deflate",
        "Accept-Language": "en-us,en;q=0.5",
        "Cookie": "refType=other",
        "User-Agent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/75.0.3770.5 Safari/537.36"
      },
      "protocol": "https",
      "url": "https://istr.izlesene.com/data/videos/10616/10616306-360_2-135k.mp4?token=jO5dA50mn5n5M1BVLd91jA&ts=1639052605&playername=izlesene"
    },
    {
      "ext": "mp4",
      "format": "480p - 480p",
      "format_id": "480p",
      "height": 480,
      "http_headers": {
        "Accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8",
        "Accept-Charset": "ISO-8859-1,utf-8;q=0.7,*;q=0.7",
        "Accept-Encoding": "gzip, deflate",
        "Accept-Language": "en-us,en;q=0.5",
        "Cookie": "refType=other",
        "User-Agent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/75.0.3770.5 Safari/537.36"
      },
      "protocol": "https",
      "url": "https://istr.izlesene.com/data/videos/10616/10616306-480_2-170k.mp4?token=yFdYFeR8CBiK1LWKlQQipQ&ts=1639052605&playername=izlesene"
    },
    {
      "ext": "mp4",
      "format": "720p - 720p",
      "format_id": "720p",
      "height": 720,
      "http_headers": {
        "Accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8",
        "Accept-Charset": "ISO-8859-1,utf-8;q=0.7,*;q=0.7",
        "Accept-Encoding": "gzip, deflate",
        "Accept-Language": "en-us,en;q=0.5",
        "Cookie": "refType=other",
        "User-Agent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/75.0.3770.5 Safari/537.36"
      },
      "protocol": "https",
      "url": "https://istr.izlesene.com/data/videos/10616/10616306-720_4-300k.mp4?token=WO8lI8nOuD5MgAfZlnebqw&ts=1639052605&playername=izlesene"
    },
    {
      "ext": "mp4",
      "format": "1080p - 1080p",
      "format_id": "1080p",
      "height": 1080,
      "http_headers": {
        "Accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8",
        "Accept-Charset": "ISO-8859-1,utf-8;q=0.7,*;q=0.7",
        "Accept-Encoding": "gzip, deflate",
        "Accept-Language": "en-us,en;q=0.5",
        "Cookie": "refType=other",
        "User-Agent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/75.0.3770.5 Safari/537.36"
      },
      "protocol": "https",
      "url": "https://istr.izlesene.com/data/videos/10616/10616306-1080_4-400k.mp4?token=d34z5oryMhzylwYtFbqZPg&ts=1639052605&playername=izlesene"
    }
  ],
  "height": 1080,
  "http_headers": {
    "Accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8",
    "Accept-Charset": "ISO-8859-1,utf-8;q=0.7,*;q=0.7",
    "Accept-Encoding": "gzip, deflate",
    "Accept-Language": "en-us,en;q=0.5",
    "Cookie": "refType=other",
    "User-Agent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/75.0.3770.5 Safari/537.36"
  },
  "id": "10616306",
  "playlist": null,
  "playlist_index": null,
  "protocol": "https",
  "requested_subtitles": null,
  "thumbnail": "https://i1.imgiz.com/rshots/10616/mustafa-ceceli-jine-imtiyaz_10616306-4122_640x360.jpg",
  "thumbnails": [
    {
      "id": "0",
      "url": "https://i1.imgiz.com/rshots/10616/mustafa-ceceli-jine-imtiyaz_10616306-4122_640x360.jpg"
    }
  ],
  "timestamp": 1630073701,
  "title": "Mustafa Ceceli & J\u0130NE - \u0130mtiyaz",
  "upload_date": "20210827",
  "uploader_id": "netdmuzik",
  "url": "https://istr.izlesene.com/data/videos/10616/10616306-1080_4-400k.mp4?token=d34z5oryMhzylwYtFbqZPg&ts=1639052605&playername=izlesene",
  "view_count": 34513,
  "webpage_url": "https://www.izlesene.com/video/mustafa-ceceli-jine-imtiyaz/10616306",
  "webpage_url_basename": "10616306"
}
